[A/I]Pokemon Duel/Co-master(EN/JP)戰棋類[4] 齊齊中EX

透過文件應用程式編輯
您可以進行編輯、新增註解，並與他人同時編輯共用的檔案。
不用了，謝謝取得應用程式

pcm_temp

遊戲介紹：

下載link：
An:
IOS:
Game入面可以轉日/英文
官網:

關卡//PKM//道具卡資料：

大獎率:
Ex 4%
EX睇你鐘唔鐘意
實用[R]推介：

注:隻gmae側重PVP 建議EX起手

主介面 [圖片由高山一実(SIRIRI)巴打提供]

問題：Lv同CLv有咩分別
答案：Lv可以食藍cube同其他任何棋升(maxLv5) 每升1Lv可以加大轉盤其中一招並減一miss
CLv只可以食同稀有度嘅綠cube同同一隻棋升(maxCLv10) 每升1CLv可以加一招技1點攻擊力
注:同精靈不同稀有度唔會當做同一隻棋
eg[UC]比卡超唔可以升[R]比卡超CLv
問題：d棋點進化?有咩好處?
答案：必須擁有進化前同進化後嘅棋並編入隊伍
對戰時轉盤上獲得勝利[注]並且令對方隻棋移動(包括擊倒對方)就可以進化
(白&金技+10攻 紫技加一星)
進化只會維持喺對戰入面，結束後會變返進化前
注:同命/龍尾效果唔會引發進化

問題：點賣棋同金cube?
答案：Shop > Exchange Coins
問題：轉盤唔同顏色點分勝負？
答案：藍(防)>All>miss
金>紫
紫>白
紫VS紫 鬥星數
金VS白 鬥大
問題：異常狀態有咩效果？
答案：毒/猛毒 -20/-40攻
麻痺 最細格技能變miss
火傷 最細格技能變miss & -10攻
睡眠 不能行動會被穿過 可碰解
冰封 不能行動會被穿過，凍結轉盤(=必miss) 可碰解
1/2/3 Wait 隻棋停1/2/3 turn
-1/2 mp -mp 可碰解
詛咒 死會out game
封印 轉中被封印技能會重轉直至唔中
問題：打League有冇獎勵？
答案：每月結算 跟排名送金卡(用於免費一抽)
之後分數變返1500 但個人組別不變
注：Ver.2.0.0後已取消Rank由League取代
並取消vs卷，PVP轉為每場100coins
問題：加30攻卡係邊到刷
答案：2-15 第二間酒店第15關
問題：R再轉多一次卡係邊到刷
答案：5-25 第五間酒店第25關
問題：換位卡點先有
答案：5-24 但係可以用18石買
問題：依隻遊戲係咪好少送石
答案：登入獎勵成日送15石 做日任都有機會有
問題:單抽，兩連，四連同六連抽有咩分別
答案：兩/四/六連抽會隨機送多你一/二/三張輔助卡 單抽冇
四連必出R以上 六連必出EX(特別日子先有六連)
問題：抽盒送果d藍石有咩用
答案：到某個數量換PKM
問題：冇石點算？
答案：課金啦屌你
以上資訊由符文之戒 & MidnightBlue巴打提供
酒店關卡獎勵 (由一蚊budget巴打提供)

頭post template

Lm

by高山巴打

齊齊中ex

下次1000好開定
1001用黎貼新link

by MidNightBlue巴打

改個好名旺旺佢先
岩岩中

Eat-shit bird

寧願喺gym見到純代歐隊都唔想見到火鳥

我而家好似打乜隊都勁黑仔係咁輸

win 3 張卷抽到白龍

本身三隻火鳥 抽到金鳥之後換左一隻
好似三隻火鳥勁d

一隻食左佢

玩水隊落manaphy之外，會唔會落埋splash power？

玩league用

留名

印象中輸過一次
對手用蚊香蝌蚪進1級化果隻
大大力轉盆個特性幾勁

想快d拎固拉多break d仆街代歐energy

嗰格仲細過裂空坐 break條毛咩

火鳥屈撚到

嚇撚死

你地個個都中EX 我就繼續中大岩蛇

係咁中luxray咋diu

真係有人用AI對人

因為夢夢行開左，卡用晒，我又得隻老噴唔知點做，心諗橫掂都係死，乜如禁ai睇吓佢會點

[1999]之前用ai由1700沖到上2200 ai真心勁嫁 同埋印象中ai好似可以skip trun乜柒都唔做 定我記錯 [/1999]

臨輸就斷線,10個9個都係咁

有咩用? 好心D仆街灑脫D啦

我成日覺得有外掛用 啲仆街唔夠打就成日都行一步斷一步

噚日打league等咗好耐都搵唔到對手
結果搵咗個電腦用代歐隊過嚟
唔識開cosmo energy一味鳩衝過嚟
簡單贏咗

玩進化deck用desperate times 好d?

外掛轉個盤準D?

有落manaphy 好多都過晒50啦
同埋2cost咁樣一砲過 萬一對面係紫/藍就浪費

6連勝
好緊張
唔敢打

自己揀邊招

咁撚勁

有longthrow唔可以用ai
entry pt附近clear 唔係先攻 個弱智ai會用longthrow射你隻行兩步嘅野出去cls

見d巴打話3win果張卡會中火鳥/金鳥
我即抽 真係火鳥
會唔會係set好左俾大家打gym用

4連止步 細鮑隊被逼害 mss全家dklm

都唔知係咪嘅

我就係用細胞
好好彩6場都冇見到雙火鳥
頂多係1火鳥 2白龍 2鳳凰

傻啦 luxray咋我

差不多娃娃啊

火鳥真係好撚痴線
你入咩隊員？我老噴鳳凰白龍 感覺還好 但啲卡仲未好知應該點配

兩步定三步？
其實luxray算唔算最廢r卡，屌好撚垃圾

R黎講 甲蟲都幾垃圾

我中極都係大岩蛇/大鋼蛇 前後起碼10幾條

clv 99不是夢

大針蜂mega好撚勁嫁係oras...

希望下次出雷GYM

利申:有兩條雷鳥

我都有兩隻 唔捨得食黎升clv

8連勝箱 藍光

得3雷伊
1隻ex雷系都冇

黑龍好似係雷

中左隻 X

用處大唔大?

無乜用

人地就下下130
我就下下都紫技 我屌你老母代歐

有同感

同感左好耐

至憎見到A型
下下130 殺我
轉中唔死個格都要轉走我

逼人reroll 依下真心煩

細胞煩膠啲

撞到個9連 3火鳥陣 真係好撚惡 最後放棄俾佢贏sosad

儲左4000 鑽

換 A代歐定 黑龍好?

我有 S同D 型代歐

我有白龍

點選擇?

et

講好既6連抽呢

至少完gym先換booster pack啦
不過冇人話一定有6連
你可以觀望一下

兩日中兩隻鳳王
Clv5

之前課完
抽火鋼 依家先同我講可能會有六連

公平咩

鳳凰係咪入一隻就夠？

yes

我就一向當冇6連

課多d
支持你

贏et就是爽

得lugia

6連勝開uc

6連勝白光...

同是天涯淪落人...

我 6連 白光，全C

UC 都無

棄game 有冇人想要

都唔差喎 做乜唔玩

個account都幾靚啊
幫推

放置play 啦, 我都係咁

起碼有我想要既夢夢 雷鳥 烈空座

對住堆et 細胞就冇引

如果唔係課過金
我都想接收
後悔了

得閒又吹奏吓黑白巨金惡deck
依家對3000以上代歐都輸少贏多
最怕係有時連到啲2700左右雷鳥雜deck 難打得嚟輸咗又扣得多

反而想知
你三個虹箱開到啲乜

你好似有份玩3胞

唔使開都答到你
果然翁 波波球 請假王

大鋼蛇 大岩蛇 luxray

大岩蛇大鋼蛇真係每樣5隻都有

有啊
2隻開箱
1隻用石買

heartran真係好正
啱啱比人封左兩邊entry point兩分幾鐘
heatran打足兩分幾鐘未死過
最後仲達陣埋

想問吓gold back係問得用石換，冇得打返嚟？？？

無

其實打完gym之後嘅trophy係咪無撚用?

可以換面具

岩岩開gym箱中左鴨咀炎龍
gym陣點組先夠ET打

3000分竟然都仲有咁禮讓
衝埋去我隻蛙隔離唔打 又由得隻月伊貝衝上去

唔落巨金打唔到ET
落咗巨金又太慢 打唔掂火鳥

對ET陣 預左睇運

啱啱金劵再中火鳥，睇黎要收起鳳凰了

雙火鳥，雷鳥，A 歐，白龍，巨金

連續第8次齊黑白打ET係飛天對神速

我飛天有時中人陷阱被夾死

黑白既飛係圍繞對手2格，無鳯凰自身2格咁好

各有各好啦 飛多1步都有好處
試過好幾次係俾人壓住打緊
黑/白企三叉口, 對面無封好自己點就打我隻黑/白
結果一個飛天就goal
鳳凰跳完仲差一步 仲會俾人救到

未封好就打人我都試過

好爽，頭先打league

對面用3紐拉王，佢Dark Energy 都未開，我黑龍就打飛左佢兩隻

四連勝開箱中冰鮮雞

從來沒我份

仲要係關鍵時刻俾人夾死仲要俾人反擊圍攻返轉頭

依家中黎做乜 diu

好過冇

又輕機屈我輸

話口未完

但又係無咩用

end唔到game?

係，對面就輸，跟住對用ai, 明明我turn, 轉盤中突然彈出去，原來對面夠鐘

但好彩入返去計我wait win

啲陳年EX又真係冇乜用嘅

我上次就輸都用ai 但無幫助

btw, 我覺得隻game應該出條rule唔撚俾人斷線1分鐘或以上，超過當輸，啲仆街行一步斷一步，玩撚到燥底

點解唔係好似你地咁中啲雞或者岩岩出個啲ex

或者中19EX 無post 出黎者

開箱中飛天狗 仲以為虹光有驚喜

我玩咁耐 今日先第一次中三鳥其中一隻咋

我玩咁耐 一隻三鳥都冇中過啊

自己隻沙漠蜻蜓玩死自己搞到火鳥穿唔到人
原本對面底線
O O 夢 S O D 火
可以夾死佢攬炒贏

唔明 你是但踢一隻入去 唔係都要多一隻先夠夾死佢咩

佢隻S係goal喎D得1mp

第2隻練滿

我得3隻練滿

邊有咁多綠cube練3隻

如果唔係俾3貓3隻分薄咗
我應該都夠料集中升滿1隻R

今日幾旺 虹箱開多隻夢夢
升clv定玩雙夢夢好

睇錯，我未滿過clv

為何我的噴火龍lv4 miss還是8+4
但其他人lv4 是4+4

之前調整過老噴，你要重新加過

真係好過中ex

食屎啦，ET 隊

Long throw 奇襲？

勁好運，竟然可以11連勝到

點加

menu > view figure > 噴火龍

去返menu-view figures到加

我都11連咗

10連對10連嗰場仲要易打到cry

真心勁 有冇用過石continue?

點解巴打你對面全部唔係火/地

冇用石continue，只有用石回體

我上到8連9連難打 雙火鳥、A歐、2/3 clv 嘅三胞

利申 最勁得5連

呢個真係唔知咩事
佢棋又懷舊 佈陣又差
你睇到佢成堆嘢未出已經出咗巨金, 佢仲係先手
但係佢rating又幾高 唔似食石升到10連

諗返嗰場等咗幾耐吓先有對手
咁唯一可能應該係電腦嚟

gym電腦唔似league電腦咁會低過你800分

巨金又打輸俾速代歐
如果夠綠cube我立即升滿clv10加晒落招金度

隻固多拉有冇用？

不了
就算要1速都有巨金同裂空座揀 唔到佢出場
除非今個gym內clv升到高過人哋啲代歐就有得打
但完咗gym都係走得

佢掛住封我點，由我夢夢上前，點知夢夢爆seed 連殺佢2隻

依場仲爽，無巨金下，白龍打飛A 代，雷鳥火鳥殺細胞

太好玩了

巨金好雞，但又一定要用

我gym依家試緊唔用，league 就點都用

老噴生性

EX 中埋D垃圾 中左隻水娃?水隊就話有用姐

今日開左隻happy tree firend
一齊被逼害

如果有manaphy我都想砌水隊
卡美龜進化水箭龜 加埋manaphy就130+攻同3星紫, 頂到代歐仲殺到佢哋紫

bye 10連

進到先得

爭1隻蜻蜓仔先整到呢隊
點玩法呢隊？咩卡？

2紅2藍1紫
斷估+30 x2, double chance x2, 跳
都係幼蟲擋下路
有傻仔衝埋黎就鬼衝去夾

玩e隊最緊要試放好位置同埋預咗一開波係防守
通常如果後攻或者對面冇3mp就可以咁set中路

另一隻鬼set後場守一條路或者做backup

如果人地多3mp 有代歐s同埋有hurdle jump嘅
拖慢佢去goal 逼去佢2邊角
一般對手食咗2個entry point嘅時候你會有3隻守住底線，至少2隻係幼虫
守好goal point就裝好plate先去打

3幼虫盡set可以進沙漠蜻蜓
仲有需要火力先會進一隻
至少放一隻鬼去夾興
打手可以用2mp果d
有EX可以用lucario 代歐A
平民嘅推薦蚊香同沙漠蜻蜓
set好plate先好打

plate 就一張hurdle jump
4張就係double chance x attack同swap spot簡

嘩屌 受教圖已cap

我都有上面果隊
但發揮唔到
成日輸

有細胞就用細胞啦
我乜都冇先用e d

見你十連都殺到
我諗係我技術問題

技術問題+1

打得多就得
再唔係上 youtube或者reddit學嘢

dllm 見到et隊輸到仆街 結果一開箱 我唔使換都有嗱

btw 巨金會唔會令自己啲鮑都無得轉？et要人轉個效果又會唔會失效？

啱啱打gym抽中個叫白汁雞皇飯嘅人
唔知係咪巴打呢 GG

會令自己啲細胞、ET都無得轉

希望下個到我

其實計返et嘅出現都幾仆街 有巨金反左佢個轉轉攻能都好 a代？130攻 又有Dodge 唔加攻點打柒佢

根本代歐同細胞都係破壞平衡
只係巨金既出現收窄返個平衡小小
但如果冇break energy/dark energy 破細胞換位
都係輸左9成

如果鮑搭到巨金就fat fat
不過巨金都唔係話真係好頂得 對面鮑/et好彩hi中120/130又係g9g

幾時出隻140金攻屌打et

巨金呢D國師黎 緊係唔使自己出手
淨係點D Y鳥忍娃月伊做死士去衝就得

睇返個順序
2/15 公佈裂空調整出個break energy, 淨係知道有樣野叫energy
2/16 裂空調整, ET 3胞出世一直屌打眾生
3/2 巨金調整, ET 3胞繼續屌打眾生
3/23 dark energy出世, 終於有其他野可以稍為抗衡
不過依家排名top都仲係差唔多全部ET

根本ET 隊仲有超屈，惡系既棋根本太少，就算現有都唔夠力打 A 型

開頭俾佢火鳥 ET 禁住吊，好彩巨金殺2火鳥，之後我火隻火鳥飛黎飛去逼 S 型返佢自己個底線，之後搞耐先殺到D 型，D 一死，一切就易玩

吊你ET 隊

遲下實出d仲屈啦

我又分享吓幼蟲玩法
讓咗兩個entry俾人
之後用counter attack由自己嗰面斜角衝去對面goal前
對面無goal block, 又無嘢攻擊到幼蟲
就算衝埋去前面擋都可以jump
即係贏咗了

對手應該揼緊春
明明差一秒就贏

屌被逼害 由2600輸到落2300 痴撚線

counter attack咩功能？只可以買？

試過啦

估唔到咁都有得贏
最後2步switch 左隻超鐵上去博一博

2個entry被佔先可以用, 場上揀隻mp+1
只可以抽

4,5個ET 真係好難贏

屌佢老母

差兩場換固多拉

正呀喂
冇counter attack

新入坑
果然翁好好用

比娃娃屈死

我副deck同巴打好似
係差咗隻巨金 因為我冇

未遇到
慢慢摸索下隻game先

應該大把人用

初期黎講做路障算唔錯
主要弱點就紫技氣絕, 混亂同娃娃
不過做路障擋到好多野

但係無得主動攻擊 有時就黎俾人夾都無得自救 所以就算以前top都無咩人用

冇時間打火gym

仲未上岸咩

Gym排名係咪冇用

我唔係dse仔

抽到巨金 啲material係咪應該用黎換夢夢 定應該儲埋換et

唔係dse先無時間咩sosad
我hea打拎左 你爭幾多？

我打左十場都唔夠
呢個時候都係大學sem尾

冇
除非你好想要獎盃換面具

gg
不過隻紅寶石又唔係話真係好撚勁 有綠毛蟲就唔使要啦

我係原日版玩家所以一早有固拉多
第一日就拎出黎大人

不嬲綠ex先最重要

廢既 岩岩換左隻

成日都搵唔到對手
然後屈個低700分嘅電腦出嚟
贏咗都係加得1分

我都想打下啲百癡電腦 快啲贏上去拎綠cube

一次夾死兩隻好撚爽

冇時間打到粒綠ex了
我都係而家先打得十幾場

呢個league黎

已經預左同上次一樣
最後一晚去到85勝咁上下 然後星期三朝早食石認輸打蟲衝

巴打而家幾多勝？

46
打gym呢副打唔得快
淨係守住同人磨
好多鋪係贏時間

完全諗唔起有認輸打蟲衝依樣野

又係counter attack
咁鍾意霸entry咪送晒畀你囉

點解人地D歐轉中counter/miss, 我鐵甲暴龍轉中紫技 佢隻d歐唔會死

D型紫技殺唔到

特性：庇護所
此 PM 與此 PM 相鄰的己方 PM 不會受到招式的氣絕效果而氣絕。棋組 3 枚限制規則不適用於此 PM。

屌 輸唔起就咪撚玩啦 啲人咩心態

counter attack要抽？定有得打返黎？

Booster 有得抽

冰鳥放marker冰唔冰到d歐？

換位後冰

A歐真係好仆街，一隻已經可以玩撚晒
你話細胞屈，咁起碼要落夠3隻丫
一隻A歐你轉乜佢都可以轉撚走你
大家有3000碎好換A歐喇，不二之選

換位後冰係冰返原先個隻? 咁換後場出黎係咪啫係冇事?

換後場未見過 但應該係

屌 gym冇落金技寵 即係永遠打唔撚死

暈佢等佢miss

六連肯出未

再儲落去就2000石啦

我要鑽石換野呀

要等六連先抽

嚇到瀨屎
好彩佢隻超鐵confused 同burned
轉極都轉唔到白技
如果唔係我應該一早收左皮

可以同時 confuse 同 burn 既咩

我都唔係好sure
一定有confused 但我又記得轉果陣冇左藍技

一定無疊狀態
但係你幅圖兩個狀態效果都唔見

點解6外星人都可以輸

你勁

賣走哂d蜻蜓

剩返一隻 真係蝕哂

外星人都可以得個1625分

咁個個都1500起跳嫁啦

都踩到落人地個base...
點解會當我輸…………………

仲慘過俾對面淨一秒贏

黠解零turn 我時間用少過對面會當我輸？

雙輸

玩左幾耐

好撚慘
好想笑你

兩邊落棋速度咁快
300T用晒都未用晒時間

即係兩面鬥手速鳩行左一步右一步

原來黑白龍70白技，可以打飛中0白技鯉魚王

我見到笑左

無計，佢et 加 細胞 圍我，gym 根本打唔入佢地

老老實實，黑白龍都幾快用

偷雞一流

有goal block已經廢九成

黑白龍好處係人打你中飛，可以去兩格再達陣

對面連出 goal block 既機會都無

黑白龍我好少係俾人行住既時候主動打人，因為會中對面陷阱

我得隻黑
儲夠3000就換白

抽在次4連
啲石留下次4連係咪好啲

我建議就直接砍 呢隻ex現階段無咩用

Ok

其實黑白龍唔係你想像中咁好用
一黎一出場等9round 對面速攻你已經輸梗
二黎中70攻既機會唔高 我試左幾場都淨係打走到人一次

黑白龍+ over drive
Out人 game好撚霸道

long throw

比起代歐同細胞算乜

代歐果啲冇乜意思
算吧啦

屌佢老母斷撚夠線未
今日至少斷左5埸

代歐應該拎去人道毀滅
細胞應該要係地球上消失

有卡可clear wait

鴨咀火龍真係值得比個位佢 紫技太霸道

係，最後我都棄金技用佢

大家用火龍進化上去定直出炎龍

進化好好多
未進有3星混亂已經唔差 又防冰防眠
唔進大鴨咀得2星又打唔入好多嘢

佢50攻難進化喎🙈

垃圾 ET 隊，咁鍾意圍我喇，一下突擊攞你命

有混亂點會難

點解會圍到咁既樣
佢玩野

兩隻火鳥邊有得輸

佢諗住食硬我，專登想用A 型殺埋我隻火鳥，但我走黎走去避佢，之後佢就想用 D 型殺我 goal 隻火鳥，點知幾turn 都殺唔到，我火鳥就走到去S 型隔離，之後右entry point 既火龍衝上兩場，佢個白痴竟然用A 型封我另一entry。 結果就俾我突擊成功

佢兩隻A 型 137 同132 攻，點計我都應該輸

第三隻夢夢 4連出

今次gym 開箱無出過Ex

一出虹光以為有驚喜

點知係夢夢

夢夢 忍蛙 草伊貝 點排

已經排左

持續被逼害 cls 連電腦蟲隊都打贏我cls

吓

電腦蟲隊行先 大針蜂右路直上 我忍蛙左上 第二turn佢踩我entry point 我又踩佢entry point 第三turn佢goal左我

輸左我仲未load到發生咩事 再打蟲team佢又係咁 結果我要用細鮑欄住佢先俾忍蛙過到

其實係咪電腦蟲隊轉左ai定我個ac被blacklist左

你唔封佢大針蜂咪直落囉
你都識講佢踩你entry pt先

各位玩到幾多連勝先收手？

我到50連，之後冇乜奬好

其實我想知隻ai係咪改左遮 我知自己on9係邊
sosad

只係我未試過啲ai侵略性咁高 平時啲ai唔會衝過黎聊交打 只會係咁用卡或者出怪 更唔會主動衝過黎話要踩goal

正人渣黎，大方小小認輸唔得既，哂人時間，有排唔夠100場

用體力輸gym 補返league輸嘅

暫時打到40

依家啲人就輸kill app, ai 代佢打其實好慘，有時ai 爆seed 殺我幾隻，啲人認輸就投降囉，係要咁無品 kill app 或 浪費人時間

我依家69

盡可能打到100勝啦， ex 線cube 好重要，唔課金要升ex clv 係靠 線cube

我好後悔之前啲gym 太hea 唔衝上去

league 依家好多 a 型代歐 clv 都好高

盡可能打到100勝啦， ex 綠cube 好重要，唔課金要升ex clv 係靠 綠cube

我好後悔之前啲gym 太hea 唔衝上去

league 依家好多 a 型代歐 clv 都好高

點解可以咁快69勝

now先60
成日俾啲斷線撚浪費晒啲時間

唔係講緊用ai ticket代打嘅ai 係你連輸左3場之後電腦出俾你贏個隊ai蟲team喎

代蟲team前所未有咁具侵略性喎

咪都係ai,

只係啲寵唔一樣者，我league 打蟲，放隻夢夢上去，佢大針蜂都用double chance 打我

係！斷線撚下下要等分幾鐘，之後ai 接手打，好煩

今次gym 好順，好好彩連勝依家24xx 排36

唔同，蟲隊嘅ai弱智好多不過會主動開卡打人
League嘅ai就更加弱智只係識鳩行鳩用卡

我奇怪在點解蟲隊會咁干手淨腳唔係尻行而係直接衝我goal point遮 不過都係我on9

league搵唔到對手出個低你750分嘅AI唔係弱智
只係無更新到學用energy卡

可能太低分
未試過搵唔到對手

有咩ex抽到先開

蟲ai 好撚弱智喎
你搵隻3步行上2步 佢大針鋒就會打你
佢死既就直接行去角 佢唔死就跳過佢 都係即贏

所以咪話我on9
我之前打咁多次 蟲ai都唔會過我個邊 剩係會自己係同一邊係咁出怪圍爐 點知佢今次直衝我entry ponit再踩goal cls

今個pool除左火狐同土台龜之外其他都唔錯

屌點打好？

你無火鳥去頂人又真係難玩

[每日] 屌垃圾巨金又打輸俾代歐s

30金 好累事

寧願之前係改30變40 好過兩個80變90

係咪巴打黎

兩個名又幾應景喎

好好笑

係咪開得

超鐵勁野黎特別係招藍技
不過建議1mp落一隻好

Ok thanks a lot

同埋我想問下大家係儲埋四連抽定單抽好

新手頭一個禮拜都有石送當然等
同埋月中一周年睇下有咩搞作都好

準備課金

6 et 屌你老母 洗唔洗呀

吊，70勝之後係咁被屈，A 代歐連中6下紫

啱啱上Twitter見官方尋日突然出po講鬼雀
係咪有d咩暗示
當年鬼雀係唯一3mp帶飛因為太op,nerf左做2mp

nerf代歐

高山巴打話轉蛋法唔可以下修課金棋
所以我保守d估buff返做3mp

手痕又抽多張
重複有冇用

個twitter成日出垃圾介紹文 唔使諗咁多嘅
真係有調整嗰啲有幾多有介紹完先改丫

之前都nerf左6隻野啦
terms of agreement一定寫好晒可以隨時改
要打官司一定輸
唔nerf只係驚流失一班人
其實nerf左可以退番石就得
不当景品類及び不当表示防止法只係唔比公司搞d抽晒一set先可以拎來合體出勁既e種抽蛋法

你咁講姐係出完勁野可以將佢改廢
咁可能有d人追左勁多石中左 對佢地好唔公平

法律係佢可以
一來你一dl隻game已經簽左合同話你知道可以改
二來法律上真係無犯法
如果真係犯法
日本d card game如似遊戲王定時定候改禁卡限制卡表同埋改卡效果已經犯左法十幾廿年

如果佢改廢係驚會流失左一班課金玩家
所以先唔會咁易話改就改
如果佢改廢左可以比人換番做materials大家會gur d

想問今日係荔枝角地站坐月台個位係咪巴打黎
本來想搵你打返場 但你接左女朋友就走左sosad

屌你老母代歐，呢25秒等撚左我幾分鐘

好撚多仆街都是咁

乜撚野心態？

而家有場有條仆街叫 Wait?Min
係咁 the other party is connecting
等撚左我成10分鐘先行最一步比我嬴

想玩暗系無限復活

可以點組？

1Y 1暗伊 1忍娃
主流配黑白龍加巨金

好嘔心的隊伍
不過我鐘意

冇黑白龍嘅我係配沙基拉(岩地)打夢夢進班吉拉(岩惡)
同一隻玩異常狀態(火鳥專加紫技)

exact7ly就係我嗰隊 但係我未撞過完全同隊
咁仲算唔算主流

暗伊個毒好屈，一獲扣40

講錯應該主流配巨金
黑白龍係我撞過幾次暗deck用，不過佢地d暗全部係3mp
我覺得用夢夢同鳳凰會好d

用得惡隊對面又係細胞et隻鳳王有咩用

你唔係剩係打細胞et嘛
同埋e家d細胞et都唔係純超能隊
留隻鳳凰買個保險

唔係剩係打ET細胞 不過90%以上都係ET細胞

都係嘅
e家個個都係ET真係冇乜心機打

冇黑龍同巨金

鳳凰就算對其他都唔夠打，就當 clv 10 都係得 110攻，仲要得32格

其實我齊哂6隻，係差張卡未買

好啦咁都係放番佢入雪櫃

72粒 石 做乜唔買

大佬，佢好撚有用嫁

雷鳥夢夢雜隊仲放到鳳凰嘅
不過巨金dark energy就無位放了
巨金 Y 月伊 蛙 之外一定要放打手 鳳凰不了
我揀黑白都係因為白龍插卡上到130

我指係暗deck

對，暗 deck 無位出佢，鳳凰最有用係自殺

癡線，由2438跌到2142

屈到咁離譜，我琴日打到依家先由69勝到74勝

大家砌隊係跟咩砌

你咩隊

雙火鳥，黑白龍，鴨嘴，a 代歐

細胞閪隊食L屎
代歐我屌你老母

強化奇異種子 奇異花同 毒龍蠍
睇來下次係草gym

好彩有

無人理

e隻加奇異花會好癲

前排開箱中到奇異花

係喎唔記得佢都有buff

炸完自己友中招都減速
奇異花自己中毒唔行得添

連個天都要佢做毒撚

毒氣雙子同奇異花都冇 GG

點解人哋可以跳棋

用左plates 有張叫hundle jump 可以跳過1隻怪

咁都得

Fly 同Fly away都係好霸道嘅3星紫技

有soar infiltrator 同埋gaseous state技能都跳得

新手得呢D

玩左3日 但已經唔識玩落去

蜻蜓同隻鬼到依家都唔係好識用

3日咁已經好好
我個陣刷到1隻ex之後，成個星期都開唔到第2隻

進化說明文字要修正
可能規則會有小改

沙奈朵一家特性文字修正
即係有新幽靈特性要加上去
我覺得幾大機會係毒+幽靈 即係耿鬼

毒gym

幫你改返

屌你老母最後一晚仲係遇著D斷線撚點衝

跟隊屌埋一份

想問下新手係咪留石等月中抽佢老母?

蜻蜓搶中間路線，隻怨鬼負責夾人

你對e家嘅火系/地系有愛咪e家抽
如果想要新嘢可以等聽日5點維護之後抽
btw聽日就係一週年可能有活動或者嘢送

我抽左heatran 同鳳凰係咪就應該夠皮 我見好似得番火鳥勁?

火鳥係火gym特別勁
正常時候三隻鳥最弱係佢

中埋d重覆ex 3夢夢 2水戰亀 2雷鳥 2 裂咬巨沙 出d唔重覆既得唔得

唔要俾我啦屌

league 打贏電腦+1分 打輸-60分 cls

夢夢雷鳥都係神寵

打到好累，gym ranking 都係25， 前面ET 好難打

25

屌屌佢

大愛耿鬼

gym ranking 有咩用

獎盃 -> 頭髮/面具

冇乜用，不過有體打，梗係想嬴啦

想問下新手有咩做?

有無咩野要刷? 酒店係咪除左拿石 無7用?

超音波幼蟲進左化係咪無咁實用?

卡, 錢, 衝c棋clv10

用途唔同
gym對火鳥我會進 停佢飛翔
流星群又殺到高攻白

係喎, 可以用黎欄雀

有咩C棋係有用要衝?

主要係有進化同有無限轉嗰啲

今日差唔多食咗300石由70勝投降到100勝
收工

用左幾耐時間？

搭車返工得閒就輸吓 唔係專心咁輸嘅
大概1個鐘打到10次蟲

今期冇咩時間玩 但最後關頭 信電腦者得救
用AI連贏5場

潔咪?

似啦
會唔會出埋飛行型
博我地課金抽埋佢

講咩

快d出6連 等緊用石換野

twitter講到1周年乜乜柒柒 出6連掛

利申唔識日文

潔咪有兩個型態
有普通刺蝟型
同飛行型態

劇場版冰空之花束有出過場
佢同鬼龍都同樣有兩個型態

決定比少少誠意抽下

綠之旋風有可能係直接出天空mode
定改進化說明包含埋形態轉換

ex
木守宮進化
鬼樹
草格神獸

tropical energy 草飛蟲解除狀態 用草飛蟲戰鬥對方respin特性無效

phantom energy 幽靈系可以穿過有特殊狀態的pm移動 如果用包含一隻幽靈夾死對方一隻 而且對方有同名的3隻以上 對方夾死的除外

粘着草 自己場上一隻草pm直至離場為止 不能重轉戰鬥對方的輪盤

濃縮肥料 自己場/後場一隻草pm今回合星+1 傷害+20

周年優惠限1次

兩種energy 可唔可以同時起效？

特價石only?無6連？

btw高山你點睇到呢啲 唔係maintain緊咩

如果maintain之前有log in咗 之後唔好做啲要連線嘅動作 (eg 砌deck 睇ranking) 咁server都唔會強制踢你走
然後有日本人留低睇完咪cap圖擺twitter

無6連 我屌你老母啦

更新內容如下

12-19/4有6抽，最多5次
有special login bonus

新EX : 畢力吉翁，朽木妖，蜥蜴王
新R :森林蜥蜴，裙兒小姐，叉字蝠
新UC: 鉗尾蠍, 大王燕, 菊草葉，小木靈，百合根娃娃

新plate:
tropical energy (1 cost, R), 移除所有草，蟲，飛行系異常狀態。同草，蟲，飛行系戰鬥時所對方所有自己或者對對手respin效果無效

phantom energy (1 cost, R), 鬼系可以穿過異常狀態，如果有鬼系做surround kill而對手bench或場上有3隻同名嘅精靈就會outgame

sticky grass (1 cost, UC), 指明自己一隻草系，對手同佢戰鬥respin冇效

concentrated fertilizer (1 cost, UC), 指明自己一隻草系，該回合加20攻同一星

et細胞bye bye

外星人+細胞
即將進入收皮狀態

5次6連即係1800石 allin

留名等睇中晒懷舊ex

dllm

珍珠、鑽石神

可以

終於等到今日喇

sorry原來巴打你已經post咗

sticky grass係咪暗示木守宮可能會有招白技超過120 如果唔超過120其實唔俾respin冇咩意思 鮑個3格基本能力咁撚屈

咁y雀仲唔勁撚到癲

新meta會唔會係草隊橫行 ?

ghost energy配怨靈大軍

冇重轉嘅細胞其實都好勁
草隊冇130都好難阻止到佢

9成9有格leaf storm係110或者120

大家咁話

唔抽6連

耿鬼同叉字已經吸引到me抽佢老母個臭化 儲石忍撚到手潰爛

耿鬼好可能係gym禮物

其實無實質證據話今次有耿鬼
6連都應該唔會有今輪新ex

bbg係咪課呀 做白老鼠為民請命試吓個6連

唔好係禮物啊 係禮物即係係垃圾

各位巴打玩到了? 我個畫面仲係更新中既

我想問下, 3MP果隻UC穿透虫, 點解咁難抽既
焗住用鬼斯

未玩到 只係有更新情報

果隻怨影娃娃係UC, 抽多幾次就有
鬼斯R 仲難抽

鬼斯冇撚用 又夾唔到人 同命更加唔撚使旨意轉得中

係囉, 玩左成個月
鬼斯都抽到兩隻
但一隻怨影娃娃都冇

但有傻仔唔知鬼斯冇得夾
我試過幾次鬼斯踩住佢個entry point
佢就係佢自己goal左右各放一隻
我一個唔該就lam左呢舊肥豬肉

返到屋企再決定

之前唔識野
食左隻

3神鳥加夢夢同埋隻水系精靈咋 放棄啦屌

抽左3次，冇伏

唯一就是唔中新ex

點都抽個6連
比啲誠意支持下

哇
好多ex

跟機3次 dllm 5隻雷鳥 結果尚可接受 有冰雞

新棋幾多正野
開始譯緊

狂刷首抽
有白龍
有鴨嘴火龍
更新前果兩隻火焰看版寵
甲賀忍蛙
火鳥
邊個帳拎黎起手好

跟手玩左轉200 炒粉屌
btw 有3怨靈3蜻蜓同counter attack 可以玩煩膠team了

抽多轉中木守宮 收工

個兩隻有冇用

限抽5次6連？

6抽 3ex 好開心

然後再睇下 帝皇企鵝 烈焰猴 X神

屌

兩個acc 都中唔到新ex 兩個acc都抽左5次3連

想要既都有啦 出左兩隻鳳凰

抽左4轉, 有隻EX

WTF?

Bam

新EX 勁唔勁?

我新手..岩岩刷返黎個首抽..唔知勁唔勁

呢兩隻新出，你試完話我地聽

屌！抽哂5次全垃圾

same here 無我想要嘅金鳥 夢夢

其實我淨係想要B&W今個pool係咪冇

屌 開箱出彩中雷公 6抽好過

6抽包唔包新出果啲？

岩岩6抽中鳳凰

6抽左兩野 中烈焰猴 忍蛙 Y神 咁算唔算大伏 利申：忍蛙 Y神我都無

點解個個搶住去6連?
4連先有新野喎
同埋啲新野好多野玩

抽了1500…
2夢夢 2巨金 1草尖刺龜 1X神 1烈空
夢夢本身有三
草主 烈空有一

Y神升邊招紫技好？係咪加惡系攻果招有用d?

黎多4個200...乜都無

佢地係咪唔知6連冇新野?

岩岩禁左個4連 乜柒都冇

11隻新棋 + 4隻舊棋調整

抽咗40張金卡得棵鬼樹

抽曬58蚊果800石 先得一棵樹

屌老母兩次四連全部舊棋

me 1點紫2星 其他白
升1點紫2星 黎確保中麻痺係無左紫3星
其他加白黎大機會D打得到人

明白

我就一早話咗唔抽6連嘅

兩次4連中晒垃圾

而加細胞會唔會俾人屌打
我之前抽中兩隻 諗緊換唔換埋最後一隻

仲有想問下鳳凰加咩好
見到最勁班人有d加紫 有d加100攻

紫吧
三神鳥之前主要100鬥打為主就會加100
依家都唔靠100黎打 用佢飛下好過
就算中trap俾人夾 鳳凰死左佢都係好事

教練我想玩新棋啊

蠍仔算唔算新棋

裙兒小姐係想點
招技會混亂但自己唔會混亂

都算嘅
是但俾隻新R我都好
自己本身鍾意叉叉,蜥蜴王同鬼樹
唔知幾時出埋君主蛇呢

貓手咪會混亂

出 delphox 棄game

木守宮招70白技都多格喎 又有金技
我好彩中埋張sticky grass 鮑被屌打

但其實我有巨金sosad

3細胞+3et好似仲難用

我知但應該有人會咁配掛

有咩位可以執？
鬼斯換娃娃？

巨金唔係無效特性咩
技能效果應該可以再轉

鬼斯又夾唔死人當然要娃娃

換走果然翁同鬼斯 鴨咀無進都可以換走
你有咩係倉

辛苦啦

技能效果即係黑貓個種taunt?即係sticky grass連呢啲效果都cut埋？

咬文嚼字時間

phantom energy 寫鬼系可以穿特殊狀態棋, 無寫限場上
即係可以好似雷伊貝咁俾隻特殊狀態企入口都出到黎

tropical energy 寫對方個轉人/自轉特性無效
即係如果自己係草飛蟲有重轉特性都可以用
暫時符合好似得太古盔甲

粘著草寫對方個盤唔可以重轉 (之前仲有漏左重覆轉只限1次)
無寫限特性, 我諗就算出卡都唔可以重轉

原來娃娃夾到人

我睇就應該唔會
原文寫繰り返し, 係攻擊x次數招會咁樣寫

鴨咀進到

R: 比卡超, 大岩蛇, 大鋼蛇, 尖牙陸鯊, 阿勃梭魯, 月伊貝, 火伊貝, 水伊貝, 多腳水母, 怪力

EX: 帝王拿波, 烈空座, 土台龜, 拉帝歐斯

我自己會用綠毛蟲 怨靈 月伊 阿勃梭魯 幼蟲 雷鳥
買張dark energy

oh 如果禁埋都幾cls

試下先

5次6抽結果
夢夢 超夢夢 急凍鳥 藍飛機 忍蛙 火狐 Y神 烈焰猴x2
得烈焰猴我原本有 算唔算都ok

咦 sorry 怨靈原來唔係dark 唔好買dark energy住

新手係咪應該儲藍石買3隻細胞番黎

2怨靈 3幼蟲 木守宮
sticky grass ,double chance ,xattack ,hundle jump ,counter attack

大家點睇呢team

觀望吓先 今日更新完好多卡收晒鮑皮

好彩當初冇換

有忍蛙夢夢仲想點

早買早享受嘅姐
一出即換嘅都屈咗個幾月

我去到未期先中三隻

想問點砌好d 仲未好識點玩 依家通常一開波就怨靈搏大霧狂衝
佢守到就通常尻玩到完場

中3隻咪好我中兩隻都唔知換唔換好

tropical energy同sticky grass點分其實

Dark energy點玩？開左卡都照比人打死

兩張唔同卡有乜點分

對面要超能

我意思係其實兩張卡個效果 轉盤唔俾轉同特性唔俾轉有分別咩 定只係個覆蓋性energy大啲 多左兩個type

字面寫針對特性定係針對個盤唔同

粘著草可唔可以封埋double chance?

我就係估可以

sosad

呢排d隊應該會毒到仆街

新手啱啱入坑

想問嗰deck得唔得

新手都係睇你有乜就用乜 唔知你有乜好難講咩得唔得
如果係真新手就抽6連拎多D棋吧

橙箱得舊棋

想換3隻叉叉玩下

抽中1隻
但佢要死先毒到人 作用係靠藍技走位多
如果落3隻諗住用咩毒人?

龍王蠍/月伊/水母

我換唔換夢夢好

下個gym水母真係一定要帶
兩面都玩毒嘅話勁到癲呀喂

落一隻應該都夠
雖則我有5隻

睇多幾日睇定啲先
睇埋你自己會唔會6連 如果換完先抽中就

一定有人落6隻

呢堆新草寵好似真係唔錯

草gym蜥蜴王表演3mp藍技飛

之前諗草+毒應該幾多
原來得奇異種草花同喇叭芽

得種本身3速
其他3隻係急凍鳥之後再有食兩家茶禮

鬼樹想你d草怪訓就訓 行就行 訓住行都得
岩岩用鬼樹加防重轉卡 鬼樹俾細胞混亂左之後超屈機 d細胞一隻一隻訓住走俾我隔離曬

咁撚爽

唔係草系打完都變草系

配葉伊屈到仆街

Yes 有加埋草伊 但其實將人地變草系 仲要鬼樹同草伊係場都幾難 好難出到combo
鬼樹個特性係自己怪可以行過佢 但唔知點解鬼樹係出怪點 2mp以上既怪唔可以直接跳出黎 唔似草龜咁

定換隻鬼樹玩草毒好

換完係咪應該換埋百合根幫自己解毒？
初步諗嘅team係
龍王蠍 鬼樹 叉字 木守宮 海母 百合根

又係咬文嚼字時間
土台龜寫己方PM可以跨過去
鬼樹寫場上己方PM可以穿過去

英文又譯漏野

糾正下
木守宮係最細隻未進化
木守宮 > 森林蜥蜴 > 蜥蜴王

大水母冇用

sorry唔記得左
岩岩發現龍王蠍唔係將人變poison 叉字個ability用唔到sosad 轉做草伊會唔會好啲

睇多次日文原來都係唔計猛毒
咁我唔換喇

法國其實蜥蝪王同巨金幾似

白金藍, 升滿 0 miss
差唔多1/4出140/150, 差唔多1/4出90
又係有格20大嘅金色30會打輸俾D垃圾

2步同1步既分別

玩左兩日，想請問畫面左上角綠色條bar係咩意思？
係咪體力值？

係
打酒店打活動先會消體

個ai自動玩都唔差喔
試左兩鋪，兩鋪都贏到

開箱中雷鳥

得呢啲ex，無細胞
儲咗7000幾藍石，手痕想換啲野，應該換咩好

tropical energy幾好用 仲可以回復異常狀態

都係睇你自己想屌代歐定係自己做代歐俾人屌嘅姐

歐隊都係換攻速架啦
如果唔換歐有無野夠打

覺唔覺多左好撚多et 細胞

啲人allin 6連 拎matrial換et?

新手一問有咩辦法拎好多石除左課金

本來全部都係et 邊有得再多

新energy淨係防重轉 無防到cosmo energy換人 如果league靠草系好似唔係好得
巨金+dark energy打到代歐 但係對其他隊都好弱
而且你好似無忍蛙同Y鳥
無理由用8000藍嚟換兩隻專對付代歐嘅返嚟
暫時嚟講代歐都係最穩陣萬能

新手新玩呢隻game
呢兩日抽到呢堆

2小木靈/鬼樹/森林蜥蜴(蜥蜴王)/蜥蜴王/葉伊
咁樣呢
不過打普通隊小木靈混亂唔到人說變炮灰

一係玩幼蟲怨娃+鬼energy
鬼energy只要有3隻同名說out得理得你ASDN
打普通隊又穩煩膠

新手抽曬6連 依家有呢D 係咪組水隊好?

頭先中左5隻UC白色貓真係揼春

成日打個就字變左說

夢夢連殺對面D代 S代 風妖精 雷鳥

就咁睇唔夠棋組水隊

冇左gym真係冇乜心機玩

仲要隊隊te 細胞

仲要D咩? 差一兩隻我用藍石換埋佢

我想知鯉魚王同鯉魚龍係咪活動先有

你自己都係
你冇資格話人

有冇人組左草隊

係
其實水隊都有分幾種睇你想玩邊種
最主流都係配水箭龜/鯉魚龍，另配多隻3mp忍蛙嘅強攻型
有專針惡嘅強攻變種，就係忍蛙改做馬仔，適合針依家專針et嘅惡隊
仲有水毒隊，我自己配頭領蛙/雙忍蛙/雙水母
遲d毒隊流行，有可能可以出人頭地
企鵝同水伊就少人用d咁囉

水伊係全部伊貝中最撚無用

慘 咁即係我繼續玩住雜隊先

尋晚有場 我放左隻草台龜係goal 水伊一招打開我再踩goal

一句到尾 運

3幼蟲2怨靈？邊隻主攻？

黑白龍加overdrive真係好撚煩 一係out我game 一係飛黎飛去 dklm

第六隻主攻就得
不過通常都係裝plate打

認真 黑白龍加overdrive真係好撚屈 唔食plate弱好多 但成日都見到人唔用plate

草隊點配好

就係想知第六隻用邊隻 我試玩過3幼蟲2怨靈加1隻雷鳥/y鳥/蜥蝪王 效率都係麻麻地

次次都係搏佢轉紫夾死佢或者用金技打 我用鮑隊有時都慘輸dklm

每日任務果D日文睇唔明點算好:( 邊到有得睇翻譯

3/3
怨娃淨落2去晒pc會好卡手
利申 未用過呢隊純文字討論

新手限米煮限飯 企鵝同水伊貝有manaphy buff叫唔錯啦
尤其是企鵝可以打夢夢

隻game有得係setting轉英文

我上面嗰隊木靈鬼樹你覺得點

蜥蜴王實戰如何？似強化版巨金怪
有4000想換

10次有7次都140埋單 不過要就位開戰 唔好彩中左藍技隨時俾人夾死 我個人黎講幾鐘意

新手做日任 ROOM MATCH 421 630 132 麻煩幫幫忙

藍可以唔跳
140點滿先得得25% 唔好太大希望

開公開場等人入/入人d場就得架喇

原來可以唔跳
普通唔中兩次都有90 唔差啦 同埋仲有2速

利申打手

我都好鍾意
但係我冇

草gym就應該無問題
但係league就覺得好慢
小木靈得2速夾唔到人
即係要靠蜥蜴或者草伊貝特性去夾
但咁又要鬼樹轉人做草
得1棵鬼樹 木靈又唔係容易進化
應該就好難夾到人了

全部日文寫よい尾 英文我估寫can/may 都係可以自己揀做定唔做

蜥蜴王/電鳥應該好啲 打手我覺得盡量要高攻高命中率 而且又有黃技打紫技
不過我自己兩隻都冇 就多數用火恐龍進老噴/黑龍+overdrive

裝counter attack 用少一隻小木靈轉草伊玩防守突擊？

代歐好易返後場搣草系
所以木靈用黎打超能代歐

ios有冇咩快刷首抽嘅方法

可否對打A型代歐

草配毒會唔會全面d
蜥蝪 奇異花 叉字幅 毒氣雙子 草打手 配隻金鳥 點睇

毒氣雙子衝上去死 希望對面2隻以上中毒 -1mp 40攻 之後應該易打？

睇咩隊落卡 sticky grass/tropical energy 自己裝double chance勝率高於7成

開咗tropical energy之後

蜥蜴王打代毆A 55波

virizion打代歐A 劣勢

virizion開+30打代歐A 極優勢
不過如果佢換D出嚟都係收皮

數據jj

其實如果冇得廢佢energy et都係好難打...

配兩隻草系 唔算勁 但幾好玩 同細胞打唔差 同ET打少少辛苦 但只要A型變左草系就正 可以俾草伊夾 又可以用鬼樹隔離佢 未需要衝榜可以玩下

yes 我一路用緊巨金惡係要同時廢佢換人同重轉
用熱帶隊可以避咗巨金呢隻累贅 但係惡都係無得走
即係要帶兩張energy

已經夠4000換化歐 / 細胞
但偏偏唔換，畀人害得好慘，唔想屈返人

課左一周年pack中埋virizion

咩陣

無鬼樹無奇異花

諗著咁樣試吓 virizion可以穿晒呢批 同蜥蝪王做雙打

等我都課先

堅持做垃圾玩家 有優惠都唔課

前日bbg話課 係咪中晒啲新ex唔出聲

其實 3隻蜥蝪王應該et都唔怕 鬥打

快D換啦

rip

三隻大王燕

我今世係咪做錯左d咩

課完
陣係中左裙兒
留石再戰

慘

我今日頭4抽都係咁 last 第五抽就中蜥蝪王 請不要灰心

我課完個pack 都要第二轉先中 我覺得你俾多次機會佢應該

岩啊
課多pack

以後都唔撚課

其實我抽左5次
第4次打擊太大唔記得cap

D
D火鳥公廁

升滿嘅蜥蜴王會好d
成team紫技太多仲落y神會好難殺到嘢
盡量唔好用fly因為打邊線好易被夾

個人覺lucario唔錯
紫格係一擊必殺可以成行簡一隻殺
就可以無視火力不足問題
未有lucario之前用過沙漠蜻蜓都幾好
格draco meteor好易狙擊黑白龍，代歐A同細胞
不過有fly真係死穴
以上2隻剩係驚雷鳥同烈空座 e d就暴力金技嘅怪物#
如果有大鴨咀火龍用都好

最緊要睇下對手兩邊放咩落來先決定放第六隻去邊一邊同
同埋裝plate打
拎first kill係好重要

無路卡
依家落virizion同蜥蝪王 3幼蟲太慢sosad
其實幼蟲怨靈team係咪冇需要落humdle jump/goalblock 感覺作用不大 落多兩張x attack或者double chance會順暢好多

有冇人挑機
純白鎮小茂
pw 999

完左火尖先出火鳥

有冇room number

663-573-608
pw 100

Search名都得

被sm

做乜唔拎奇異花打我sosad
happy tree frd上左路其實作用不大sosad

btw 隻virizion真係勁到癲

唔知關唔關事
我係用AU account download 隻驚
好似次次都入唔到人地日本 account開果啲啲場

定係因為我唔夠人快 ?

唔知 冇留意
係lo 打你都有d機會
棵樹冇乜用 純粹出草系遲d買卡玩下

太快唔記得你有咩係team
你原意應該係用毒氣雙子自殺令我條team中毒 跟住拎叉字壓場？ 如果係當時你應該用毒氣雙子打幼蟲搏自殺毒埋我隻virizion 由得我踩entry point

happy tree frd轉隻毒技好似好啲 印象中猛毒好似唔係叉字ability範圍 所以要再睇睇

應該係純粹唔夠快
佢個街場系統我覺得有bug 啲場滿左但佢更新唔切

其實幾豪華呀呢隻box 木棉月伊都靚 仲有冰雞

可以點組先變勁呀 狂輸

y雞 冰雞 金雞 夢夢 超鐵 暗ebay

超鐵守goal 或者藍技推圖
唔用冰雞可以落多隻y雞玩dark energy
夢夢同ebay用黎吊命/突擊
金雞自殺救寵

落1~2隻3速 落金技 熟下點行棋
輸完諗下自己係咪有邊步做柒野下次唔好再犯

唉 你好好彩 抽到咁多有用既ex

上面玩dark energy應該都可以成型

新手落dark energy都無用啦
等佢玩到屌鳩做乜同人打會係咁重轉先要開始諗

點組法

佢有夢夢有y有冰雞 我諗都快嫁嗱

mew 值得換?

依家就係識用夢夢沖去人地到 換隻超鐵落場 硬推 好勁隻超鐵

D冰雞火雞完全唔唔知有咩用

ex雜隊幾乎一定落
代歐隊, 惡隊可以唔使

玩多幾局
你會見到好多Deoxys / 3 x 細胞(Reuniclus) 隊
前者會用cosmo energy 瘋狂換隻防禦型/ 攻擊型Deoxys 同你打
後者就3次重轉 + 50 x 2= 100 攻咁同你打

話說裙兒小姐討論過未 ability話唔會暈 但白技轉完又話會暈 咁即係點

我抽極都係三線ex 飛機 奇異花果d 我奇異花都食兩隻

即係唔會混亂 佢同本傳一樣有呢個特性同招式組合

奇異花留黎毒GYM用應該都發揮到
畢竟都有招130同 sleep power
叫做抗衡到3細胞

(當然有埋草energy就更佳)

遲了 我食左兩隻 話說d位完全吾夠用

奇異花得1mp 就算草gym多1mp 我都唔會落多過兩隻

係"唔"
唔係"吾"

不過草gym應該都係見到代歐三細胞多
畢竟唔係好多人為左個gym課金抽

你地有你係咁拎石開位？

有無

有
開到110

咩組合黎 d波波球隻隻都百幾攻

肥波球仙伊貝 Round隊

原來呢隻就係仙貝？ 我仲以為你地叫仙貝即係伊貝

2張草ex都冇
幼蟲係以慢打快
你企啱位就可以封住哂人地同埋易守好多
plate 方面
一般都係x atk double chance hurdle jump做骨幹
高山巴打落1 counter attack 2 hurdle jump (定係1 hurdle jump + 1 goal block?) 1 double spin，打法可以睇番十幾頁果度

我就落1 counter attack 1 hurdle jump 1 x atk 2 double chance
未抽到counter attack果陣係落多張x atk
不過我覺得1 x atk 3 double chance 會比較順暢d

goal block 冇用
因為一定有幼蟲守係中線同底線去拖慢對面，要回防可以好快

最緊要裝plate先好打人

大大力妖精隊
我都比佢屈過機

不過好耐冇遇過了

有無人幫我砌過隊 我10條key打左6場先打完

之前龍gym 大力到痴線

z神換草/冰/暗伊
火鳥可換可唔換，換就落多隻伊

隻鬼龍換冰伊 火鳥留番 鴨嘴火龍都想換 有無好介紹 呢隻有無料到？

睇左幾次
乜你有鬼龍咩

話時話 我無 但我覺得佢果樣一樣

以你手上有嘅其實都冇乜好換
audino伏的唔好用

如果佢企係黑白神隔離會唔會out哂對面

有無巴打可以幫手解一解個技能?
我嘅理解係當goal block咁用, 即係隨時飛返屋企
我有無理解錯?

係

定左係度 郁唔到
點解決？

禁任何制都冇反應

黑白龍一飛就

強制關app再開

自膠先
原來要按active ability

試過

因為彈唔到個通知出黎
要連wifi 先開

奇異花可以搞到1mp中毒個d郁都郁唔到

連輸3場, 鴨咀火龍打暈左對面都miss左5 turn

同人玩out game out到每人得返幾4隻

用咩做低對面隻巨金？我之前用鮑隊見親都淆底

細胞有100,120打死巨金其實唔難

細胞轉120車死佢

好彩鳳凰outgame前會複活pc 寵

無聊一抽中多左隻蜥蝪王

我又抽下先！

有seed

叫左你地追課 唔抽唔知身體好呀

無課過點追

用夢夢都打過巨金

仆街中bug,仲未入到game 禁任何制都冇反應

開wifi 都唔得？

50打30金技？

virizion真係好撚癲
高攻強行突破（101攻真係好趣緻 )
底線穿透敵人返goal防守又得 goalblock都慳返

restart 部電話

今輪草屬擺到比係針3細胞
蜥蜴王輕鬆140攻 打細胞120
101攻草格打100 三細胞
草energy 防重轉

暫定草占咁樣
對代歐要有惡
擋viri衝要飛行
問題係咁樣就成隊無金

各位巴打幫手睇吓點組

兩隻奇異花唔會太慢咩

喺gym 2速又對代歐有優勢仲想點

用你嗰啲嚟講已經砌得好正路

咁用唔用奇異花頂蜻蜓好

唔使
奇異花1速好少會用
最新有毒隊可以考慮諗佢

不過下次活動好可能係草gym
到時奇異花變2速同70/150攻會好用好多

黑白龍張專用卡買吾買第二張好 定買z仔張專用卡玩地震 利申夠買一張

吾

Over drive 我個人認為入兩張最好
黑白龍招70 + overdrive 30= 100
秒到好多對手 同時又可以解狀態+ outgame
幾強

Z仔變左無用 好後悔第一隻升到佢lv5

裂空係我第一隻lv5 ex

夢夢無悔

31金打30金

我第一隻是夢夢

但發覺好難再升到第二隻爆lv

肥料太少

唔係肥料太小 係隻隻你都覺將來會組到隊留一隻唔食

駁唔到有啲c uc有得進化既我都留住先

打gym拎啲exp一次差唔多夠練一隻lv5

開箱中錦花雞
仲開心過中ex

咩黎

想問下而家可抽到既EX有邊幾款

木綿花？

入shop睇

中左狀態 點樣知佢會整唔見邊招？有冇得控制？

Yes
仲中埋肥波球

最細格個招，包埋同名嘅招

新手報到 大家好 請多多指教 4連中 新EX 有特別用途嗎

有，依隻上面有講過
好勁

viri平時都唔錯 等下次活動會好強
不過新手比較建議抽6連 雖然無新野但保有ex
4連好難中到ex

其實這遊戲一出版 我已經在玩 但由於當時工作太忙 只登入抽寵 沒太多實戰經驗 現在有時間回流體驗一下 想大家幫手配一下隊 脫節太耐了 這是我暫時的寵 另外還有15000藍鑽可換寵

所有嘢食到剩三隻就夠
唔想諗嘅拎12000石換3隻代歐s 1隻代歐d依然可以橫行

哇
果然係第一倒玩家
咁多靚寵

e家太多寵好難中想要嘅嘢

佢d棋已經好新

佢直接玩Dark energy + 雙代歐
好似都掂啦

e家頭15有9隊係5/6隻代歐

很抱歉 我很新手 那些卡是 暗 能量 草能量？ 我已經有經常爬文 學習新玩法 但很多術語都不太懂 麻煩了大家

ダークエナジー dark energy
トロピカルエナジー tropical energy

轉返個英文少好多煩惱

唔想換既咪玩細胞隊

登入抽寵都抽到咁多好野

一無左gym就好悶 又打唔到上去

pvp打到上去其實又無咩特別 係咪只係可以開到多D唔同既卡?

點解你哋會咁想有gym
次次咁樣追場數唔覺倦咩

除左尖都冇乜好玩
又未到月尾唔洗追排名

做每日任務打完箱就可以做其他嘢咪幾好

輸到要打蟲蟲
真失敗

呢兩日遇得好少代歐 我都係係咁輸

我反而想打船 可以輕輕鬆鬆打電腦 又有ex拎下 玩左咁耐都係出過三次

連輸左兩局比黑白龍out game
好想喊

未打過船
官方係咪黎黎去去得gym同船打 ?

毒隊真係好正
毒氣雙子一個自爆毒晒對面3隻

有兩隻惡夢神想試下惡夢鬼樹
但我冇鬼樹

蜥蝪virizion開心使用中 終於突破千八月rank

你仲有material

仲有出過pvp活動
不過出league之後都無

邊到賣野

兩個帳玩左兩日邊個好抽好玩D

自膠..SOR

比我就要呢個

想問一下 這樣配隊 可以嗎 ？ 卡片要用什麼配合

惡之力 dark energy

連續幾場打細胞隊 根本打唔贏

Ps 新出抽到隻比我食左 好後悔

得個一隻都無乜用

根本就唔係pokemom deal 而係代歐deal

代歐細胞deal

if u cant beat them, join them

Joined 細胞

拎晒箱又唔係追分嘅時候打room match會開心好多
遇到多d唔同嘅隊，雜隊又好fun deck又好，起碼唔係清一色
通常遇唔到細胞代歐，即使遇到佢地都係做日任
佢地仲要衝分唔會同你晒時間直接投降end game

遊戲畀你地搞彎晒

所以依加出個d pkm/plate 好似全部追住代歐黎打 逼玩家課金抽

課左週年pack, 5次4連, 仆街得一只EX冰鮮雞, 新ex無, 叉字蝠無, 毒氣雙子就中3隻
好L黑呀dllm

有ex已經唔黑了
上次我抽3000石先得1隻ex

有ex仲講咁多野

就係個走向搞彎晒
次更新都要針對住超能力
但係都未解決到ET3胞過強問題
結果只係令其他超能力中晒槍無人用

細胞=平民屈機寵
代歐=課長屈機寵

隨便一款都破壞到meta

如果唔出平民寵破上面兩款隊
根本就會繼續橫行

第一次課太大期望, 見咁多巴打抽到好多新寵先課, sor, 原來係我唔知足

btw, 龍王蠍是咪好野嚟? 1mp點用?

3代歐 唔覺屈 咪又係輸

垃圾鮑隊 in virizion we trust

代歐我屌你老母

見過有個巴打叫 代歐細胞死全家

我都想改呢個名 覆蓋率高啲

死字唔用得

咁咪代歐細胞全家

含家產

個daily mission真係痴撚線
要win 3 league matches in a row

龍王蠍都有重轉
如果用佢嚟頂代歐 對面升滿都係得29%出白130

可能記錯 係咁上下意思

好耐無見過 我會直接放棄sosad

用埋tropical energy

進化前毒蟲有得tropical
進化後係毒惡 無了

佢係拎十個杯換返黎個mission
次次打到2連就比人奇襲輸左真係想掉電話

我都抽到龍王蠍
希望毒尖有返小小作為

日本人整嘅4月環境評價表 自己決定有幾大參考價值

EX
A 蜥蝪王 雷鳥 virizion 黑白龍
B 夢夢 忍蛙 鳳凰 火鳥 路卡 大鴨嘴 heatran 奇異花
C Y鳥 急凍鳥 lugia XY草主 鬼樹 巨金 裂空 超犀 老噴 土台龜 固拉多
D 裂咬 沙奈朵 火狐 肥大 火猴 鬼龍 波士 manaphy
E 水馬 鋼蟲 企鵝 X鹿 水箭龜 大電擊 超夢 火爆獸
F 雷公 palkia dialga 惡夢神 Z仔 卡比 蓋歐卡 大力鱷

ET應該係廢撚事評

R
A 叉字蝠 森林蜥蝪 鴨嘴 奇魯莉安 3胞
B 火月草冰伊貝 鯉魚龍 3貓
C 風妖精 雷仙伊貝 沙漠蜻蜓 歌德 肥波 電擊獸 背龍 陸鯊 黏龍 哈古龍
D 拉魯拉斯 水伊貝 喵喵怪 天狗 果然 波波球 龍王蠍 班吉拉
E 後面太多唔想打

笑左出聲

紫尿系列

想組隊火焰隊或者龍隊 有無咩卡應該入

火同龍都無乜特別組合
龍都係得黑白龍
其他有乜就放乜

Tropical energy 點配隊？

草伊貝 雷鳥 火鳥 大蜥蜴+ ？ + ？

想組隊超能力隊
有乜好介紹？

Et

除左et同細胞真係冇

應該每個屬性都有一隊同et同級咁嘅能力
包隻game可以再戰幾年

到時場場都係無人主動攻擊
300turn鬥手速鳩行
不了

virizion

對窮撚黎講依家淨係對兩隊已經難
你仲要整多幾隊
不了

呢隊勁野

有愛就行了

草毒隊好撚屈

蜥蜴同viri都遇唔少
毒真係未遇過

試緊 雙蜥蝪 奇異花 叉子幅 毒氣雙子 金鳥
頭先有鋪毒氣雙子自殺毒晒對面4隻 兩隻1mp 行都冇得行

屎忽痕4抽
中垃圾

等11點就抽

我跟

好啲既咩

因為11點派石

我望住自己隊廢毒

好冇落夠兩隻毒氣雙子？
草毒我都諗緊點玩

兩隻會玩死自己

左上右下行唔到
左下瞓緊覺

贏？

連輸3場 輸到要打蟲蟲

贏, 佢唯一隻馬根本過唔到嚟
不過room match嚟啫

個人認為一隻叉叉好似唔夠因為好易死
你成隊毒人又得兩隻
但叉叉要企場，變相淨係毒氣雙子做野

依家見親電視有人用都係3隻蝠
哪有_

係ex呀

0課玩家無Virizion

其他EX 啟暴龍 Chesnaught 奇異花 土台龜 Y神獸 裂空座 噴火龍

第三隻叉到手喇
係愛啊哈利

聽日再戰兩金卷

呢堆無邊隻特別想落
叉字蝠呢?

機已跟 where is bbg

一蚊跟咗 四連無ex

有material換隻啦 好撚正

唔想post啲垃圾出黎

換左大蜥蜴

毒撚雙子一比人封死連自殺都唔敢。。。
有冇建議點變好

草毒隊需求咩寵 和上什麼卡

帶多個跳 可以選擇死既位置跳去三隻怪中間

錯了 我以為放毒係被動 原來係50技
利申 想抽叉字同雙子未抽到 得佢細佬

火狐要放就直接放2進啦
1進招紫技無用 白又唔大又無力好難進化

剛剛先見到大家跟機抽卡 所以小弟都課了一點點 剛了4次4連

屌

暫時新寵已入手了 還有叉字蝠1隻

一[img] 加左隻粉紅色垃圾幫佢同鴨嘴進化 進完之後燒哂對面之後自己博miss點返卡 再用黑白龍out game 隻垃圾仲可以提早幫黑白龍火孤復活 我岩岩砌暫時3勝1敗 再試下先

中月圖

...

望到自己抽返黎果啲
再上一上黎望下
眼都盲埋

草隊？

見唔少人都用蜥蜴王二階進上去
應該唔需要用兩個位？

其實我抽卡有習慣 係屋企廁所位抽 中EX機率比較高 因爲我早期跑去玩率土 最近最先回流 希望和大家鑽研交流一下排陣 很多都不懂 請勿見怪

大家中EX機率比較低 所以有時會 都請勿見怪

小弟也是剛回流的玩家
多多指教

但抽卡同廁所位真係有關係！？

裙兒小姐我覺得無咩用
唔容易轉到高攻
反而進化前用黎擋代歐好用

組團上巴打屋企廁所隻抽

我玩率土 廁所大法抽到上了巴哈網 另外我還有玩再見武器 同樣都在廁所抽5星

不會 你們都很好人 交多個機友

巴打打機應該課很多金

再見武器 沒課金 Pokémon duel 輕課 始終一個月有上限。 率土 比較多一點 但我已脫坑了 現在只想輕鬆玩遊戲 不追名利了 回歸玩實生活重要 間唔中打下ps4 踢下winning 依家等switch 正價 入手 同朋友玩下孖寶賽車 炸彈人 已心滿意足。

我都覺擋代歐好用
而家咁砌隊
有諗過好冇入返隻蠍龍王進化前個隻放毒兼整暈代歐

巴打
雖然你打書面語好正經
但睇完唔知點解想笑

跟得太多台灣人玩遊戲 經常性要打書面語 所以有一點太詳細既語句 用得太多白話 佢地睇唔明

係手機驚啲line group成日有班友不斷講口語
啲台仔係咁話聽唔明佢地都唔肯打書面語
搞到比人屌
利申 me唔會

有無師兄識點打隊
隻隻150 180攻點打呀大佬

用紫技 eg整暈、火燒

啱啱用草毒隊，對手係3胞忍蛙黑伊雷鳥
佢一開波就直接投降

其實係咪應該月尾跌下分咁下個月易D拎monthly reward

唔會易
已經半個月 排名頭仲未去到上個月1200位個分 2600
即係靠跌分都唔會喺月頭就儲夠分
但係你打唔掂都係送晒分出去上唔到頂

我諗我會放木棉花 + 夢夢 + hurdle jump x2
快攻

其實好難升monthly rating 咁
覺得個個都無限et細胞打到好悶
但又無巨金之類

我有落巨金但係連續n場遇唔到代歐
俾啲雷鳥電到體無完膚

呢兩日攞親啲箱都係橙箱, 係咪大家都係咁?

係 垃圾橙箱專出白光

呢個橙箱Ex都冇用啦

求組隊同埋5200藍石換咩好

火鳥 火鋼 金鳥 巨金 暗伊 火恐龍？

新pkm好似開箱唔會開中

橙箱唔會
其他顏色有機會

其實急凍鳥唔差 佢勁在可以控制冰既時間 你當佢係功能寵而唔係攻擊寵既話都幾好用 升曬紫技

開紫箱中S代
最撚憎代歐

賣咗去
以表示自己唔用既決心

同意！

草gym virizion 3速穿人換位
諗嚟諗去最擋到都係代歐D

仲勁過三火鳥

唔夠寵既話玩下 2蜻蜒+小鬼 火鳥火鋼鳳凰都得
蜻蜒可以配埋進化 睇形勢進唔進 有時唔進仲好
換就睇你想唔想換代歐 唔係就蜥蜴 草劍 夢夢 雷鳥
利申 rank只有2200既辣殺玩家

想問下點樣係咪有得鎖住隻龐？ 試過唔小心fusion食左....

同埋想問下有無人打quest拎晒石 ？有無咩特別野？

去setting -> view figures度鎖
quest無乜特別…最多咪刷下x attack或者重轉

瘋狂對戰對戰打rank

三鳥記得升一格藍技
中燒傷、麻痺都有得解

差兩隻
就組到6大眼水母隊

我3大3小組住先

轉左陣 成日豬

咩陣？

2蜥蝪 2三叉 毒氣雙子 奇異花

想問
最後有冇贏

想問下有冇網可以睇晒咁多張卡效果(中文)
同過關3粒石達成條件係乜野..英文差日文差淨係識睇中文:(對唔住各位我係廢

我少你一隻三叉，落左隻蠍龍王前化前個隻
暫時都贏多，你打到上幾多分？

同你差唔多

無
巴哈置頂個post好似有一部分

隻game如果出月卡幾廿蚊每個箱減10%Cd 呢度全部人會微課玩家

橙箱專出垃圾 今次仲要冇新ex

Thanks

2600

班撚樣一輸就連線中
乜撚野回事?

最撚過份係我自己連線中 1分鐘左右就話你斷

人地等幾分鐘都仲可以連得返

橙箱終於出EX

隻野有咩功能 透明人垃圾？

豬左
跟住兩三步就俾只草E結左了

打雷鳥可以點打??金技太高攻, 成日俾人殺

白色鬥大
代歐 胞 鯉魚龍 火鳥 蜥蜴

搵隻白技110攻打7佢

儲夠4000石想問下換寵意見
心水忍蛙、蜥蜴王、噴火龍、奇異花
已有火恐龍、奇異草

用緊呢隊

橙箱中奇異花
成個箱最撚有用嘅寵

我之前成日出 全部食哂

唔好換老噴忍蛙

近期轉左出紅藍飛機

4簡1 一定係蜥蝪

收到

蜥蜴王可以屌打細胞130代歐

老噴同奇異花都算係有就用吓 無就算
蜥蜴王應該可以再戰一排
忍蛙就如果唔係要用dark energy就用夢夢比較好
代歐A其實都好 單落搭其他嘢又得 代歐隊又得 只要唔介意有時會俾人

白光 x N

代歐不了

其實我都想中藍飛機
其實幾勁
不過兩兄妹個中出即飛特性真係好on9

有都唔落啦sosad 打少隻都幾係野
利申臭手

彩箱出大岩蛇最開心

成排大岩蛇大鋼蛇最開心

傲骨燕點有...C寵黎..

酒店報酬 頭po最底

新手問題
個d乜乜energy係一回合定一場duel有效?

如果冇中出即飛 佢地咪屈撚晒機
咁高攻仲要三步

原來酒店有
我記得我嗰隻係當年啱啱出金技官方送

成場

估唔到依邊既PKM POST咁快又40頁
另一邊登好似沉到不得了

頭post

1000好開定 1001貼新link

贏果陣又斷線

打到對面得返4隻
黑白龍的威力

又射晒兩張金卡落海喇
新pool到依家34抽冇ex
說好的4%呢

跟機兩張熱帶龍 朋友

兩隻阿伯怪

貓頭鷹 阿伯怪

毒氣雙子 xy草主(第三隻）